守望傳說亞2頭50香港公會招生!!!!!!

入會要求得3樣
1.每日打王分數最小60萬
2.最好入埋wtsapp 吹水gp
3.[img]尊重會長[/img]

公會目標下期公會王頭35

有興趣加入我地呢個大家庭既朋友,可以入黎傾傾!!!

on9

App咪有post囉 屌你老母
躝返去app台啦

想入
使唔使幫你含埋撚？